有無巴絲今日會係台北

獨遊JJ 有無可以一齊食個晚飯

絲打就留tg

光明正大講話想約絲打咪講囉